唱歌 tg group

現已有三十多人

不定時招人

各位中意唱歌嘅朋友

請tg我chocolatina1

想聽唱歌

Tg我

想入

有冇link

冇

tg咗你又唔理我 樓主假膠？